[
    {
        "randomId": 271
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    }
]